點解妹下妹下淨係形容呀婆？

好少可見人話啲呀伯妹下妹下

因為 妹 = 女性

咁點形容呀伯？

弟下弟下？

辛祖

普巴

鳩下鳩下

食嘢鳩下鳩下